\section{Weitere Ideen}

\subsection{Workshops in Schulen}
In einer späteren Phase des Projekts sollen Workshops an Schulen organisiert werden, welche die Schüler über künstliche Intelligenz und Datenschutz aufklären.

\subsection{Präsenz bei Events}
Die Plattform wird auf Events auftreten und dort über künstliche Intelligenz informieren.
Auf Hackathons können die Vertreter Hinweise zur Implementierungen von KIs geben, auf Messen und Ausstellungen werden Besucher weiterführend informiert. 

\subsection{Ausstellungen in Museen}
Bei Ausstellungen zum Thema KI wird auf unsere Plattform verwiesen, um zu einzelnen Themen tiefgreifendere Informationen zu finden.

\subsection{Eventkalender}
Auf der Plattform wird ein Eventkalender integriert sein, der über aktuelle Veranstaltungen und öffentliche Vorlesungen zum Thema künstliche Intelligenz informiert.

\subsection{Entwicklungsschnittstelle}
Für erfahrene Nutzer gibt es die Möglichkeit, zur eigenen KI-Instanz auch kleine Programme zu schreiben. Diese können verbunden und von der KI ausgeführt werden.